{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6876880'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "저녁 메뉴고기반 김치반 김치찌개"
    },
    "text": "組み立てられたレシピです。食用油をまとったファンに唐辛子粉を入れてヤクヤクハた火事で、唐辛子油を作ってくれます。唐辛子油のにおいが掲載されれば、豚肉とおろしにんにくを入れて強火で炒めてくれます。肉がどのくらいいれたら食べやすい大きさに切ったキムチを入れて炒めてくれます。熟成キムチがうつろに炒めてなれば、水とマグロジングクを入れて沸かしてくれます。沸き始めたら弱火に減らして屋根を閉じて煮てくれます。20-30分程度沸かしてくれた後間を見ます。足りない間は塩としてくれます。塩を1/3スプーンずつ入れ、ちょうどいいんですよ。キムチの味は家ごとに違うから、味を見た後、塩量を調節してください。一ソクことを沸かして火を消してくれます。(チゲは二番煎じする時は、もっとおいしいです)夕食の時間になると大破を適量のせてもう一度作ってくれます。もちろん、沸かしてすぐ食べてもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "唐辛子油を作るためには、何を使いますか？",
            "answer": "食用油と唐辛子粉を使います。"
        },
        {
            "question": "唐辛子油を作るときに、どのように混ぜますか？",
            "answer": "食用油に唐辛子粉をまぜます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子油を作った後、どのように使いますか？",
            "answer": "肉やキムチなどの料理に使うことができます。"
        },
        {
            "question": "キムチ炒めを作るためには、どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "豚肉、おろしにんにく、唐辛子油、切ったキムチが必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチ炒めを作る手順を教えてください。",
            "answer": "強火で豚肉とおろしにんにくを炒め、キムチを加えて炒めます。"
        },
        {
            "question": "キムチ炒めの味を調整するためには、何を使いますか？",
            "answer": "塩を使って味を調整します。"
        },
        {
            "question": "チゲを作るためには、どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "水、マグロジングク、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "チゲを作る手順を教えてください。",
            "answer": "水とマグロジングクを沸かし、弱火で煮ます。塩で味を調整します。"
        },
        {
            "question": "チゲを作るときに、何を使って火を消しますか？",
            "answer": "大破を使って火を消します。"
        },
        {
            "question": "チゲは何分程度沸かすべきですか？",
            "answer": "20-30分程度沸かしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 299
    }
}